美國係時候要打香港牌

而家美國將重心擺係南海吹晒雞挑釁, 佢都係縮番入老母個閪到!! 相信美國炸晒南海D軍事設備,相信佢都係死狗!! 相反美國愈打壓, 佢愈會搵香港黎出氣用國安鳩拉!! 所以而家係時候聯合五眼大規模制裁香港D官去保障香港市民既安全!!

[YouTube 戰線，半突發] 要求Google炒現任YouTube CEO